[2日2單] 巴漢非禮17歲女 12歲南亞童天水圍非禮24歲女斷正

南亞兵團色膽包天，天水圍巴漢涉非禮被捕。今晨10時許，一名17歲少女在天水圍輕鐵樂湖站，乘搭輕鐵前往元朗時，遭一名巴基斯坦籍男子（38歲）伸「鹹豬手」非禮，少女因膽小怕事不敢作聲，該巴漢見狀竟大膽調戲少女，要求交換電話號碼做朋友，少女當時不敢拒絕，直至巴漢離開後報警求助，警方元朗警區刑事調查隊接手調查。

及後，該巴漢果然致電少女，相約她今晚於天水圍一間餐廳見面，探員指示少女佯裝應邀，前往該餐廳赴約。至晚上8時許，該巴漢在餐廳現身，在附近埋伏的探員一擁而上，以涉嫌非禮將其拘捕，將他扣留警署作進一步調查。據了解，疑犯持有香港身份證。

12歲南亞童人細鬼大 天水圍非禮24歲女斷正

天水圍發生非禮案。昨晚(16日)11時許，一名24歲女子行經天瑞路，突遭一名男童非禮，嚇得大驚呼救，一名姓杜19歲男途人見狀協助報警。警員到場截獲一名12歲南亞裔男童，經初步調查，以涉嫌非禮拘捕男童。案件由元朗警區刑事調查隊跟進。男童已獲准保釋候查，須於10月下旬向警方報到。

屌你老母真係多得難民之父張超雄唔少
仲有毒果依d左膠傳聞基本上對蝻亞人罫行視而不見 學哂西霉d野

12歲

推

化學加物理閹割啦

南亞蝗真係

屌你老母社會垃圾

多謝左膠

唔可以一錄鳩打沉一堆垃圾
聽親e句都覺銀耳

輕鐵個少女點解唔當場報警? 約到人出黎先拉人?

建議女仔見到南亞人要遠離
唔好同南亞人講野 理得佢係咪本地人 識講廣東話都好 唔好同佢地有接觸同交流

成車人，好大壓力

我識啲蝻好鐘意非禮人

左膠落地獄

左膠即內奸

南亞人冇一個無辜！成班賤種

唔好話女
男行過班南亞撚身邊 都驚比佢搶野

殺無赦

大陸治安好差

屌你老母
搞撚掂呢班垃圾啦，成撚日強姦非禮做左壞事，遲下仲話組黨 屌你老母張超雄

真係好想捉幾件幾歲果啲啡皮狗上天台，然後掟落街爆巴士車頂

究竟係休班警厲害定係蝻亞狗更勝一籌呢

大西北
元天屯
真係唔係正常人可以住

你報警條巴狗即刻走啦
又唔夠打想捉都捉佢唔到

而家咁樣可以拉鳩佢咪仲好

屌你老母蝻亞仲撚麻煩過蝗
蝗都係衰鳩格但少有主動攻擊
蝻亞係主動撩事鬥非同極度咸濕又普遍係大型生物種

天水圍

左膠死全家

左膠全家比蝻中出一百連發再死全家落地獄

見過港女同蝻亞人拍拖，好撚嘔心

趕撚哂班南亞狗走啦

佐敦都好多

真 差唔多今日都有佢地新聞 又打劫又強姦

我都係住個頭

唔好話女人 啲蝻亞狗連仔都岩
仲記得我中學個陣放學係樓下
係啦啦有隻狗著住件房屋署衫踩單車係我隔離say hello 仲要跟埋黎
我講左句hi就急急腳沖上屋企

錯有錯著 條南亞狗又真係精蟲上腦到留埋電話
咁咪送佢一程囉

SSP, TST 仲多

屌你老母24歲驚個12歲小朋友

物以類聚

人以種分

種族滅絕

方為上策

幾撚時起集中營呀仆街政府

陶傑一早講過見到蝻要避開

及後，該巴漢果然致電少女，相約她今晚於天水圍一間餐廳見面，探員指示少女佯裝應邀，前往該餐廳赴約。屌你谷精上腦以為咁就有女屌

南亞大屠殺

用返伊斯蘭教既法例去審佢地啦，邊隻手摸既就斬邊隻手

趕曬班垃圾出香港

係1日兩單樓主

講真交換左電話 個蝻又知佢邊頭
分分鐘坐完出黎日日捕佢
個少女未來好危險

用白磷彈先係上策

張超雄落地獄

結婚扑埋都大有在

蝻狗不論男女老幼都係有問題

呢啲一定要歧視

有冇人可以公審 張超雄條仆街 最撚衰都係佢 賣港賊 係街見到佢一定屌9佢

仲要有臭狐

蝻狗落地獄

有兩三個女仔friend試過
唔知佢地係咪以為自己食緊洋腸呢？

屌你老母 崇洋都算
蝻狗都岩 我見到一定歧視

之前先有個po講過

小弟弟大姊姊

好好笑？
而家有香港人俾蝻亞狗搞呀
你身為香港人嘅都笑得出

女兒有病要幫 弱小發聲 你有冇諗過 你做既好事令全香港人都會咒罵你 令到社會混亂 擔驚受怕 如果有一日你個嚴重智障女出街 撞到南亞人 放心佢地唔好可憐你個女 佢地只會笑9佢 可能咁就叫報應 南亞經常要打仗一定有佢地種族既原因 佢地貪生怕死扮可憐咩都得 到幫助完佢就扮大哥想食埋香港人 屌你老母

比蝻狗屌過，個西成陣咖哩味

佢地（南亞人）唔會可憐你個女 醒下啦 佢地識鬼你南亞之父咩

其實有d野本質一地變唔到

香港人唔撚係啡皮

蛔例係
佢摸左條女
條女要嫁比佢/比人淋強水死

唔洗斬手架

屌你老母又係蝻

佢地人種本身咸濕 仲要比佢地香港搞搞陣 我請願中央來港控制趕走曬佢地 都唔想比南亞黎

其實會唔會同佢地基因有關
以致佢地天生性慾大？

一條佬有咁多老婆 唔性慾大點屌曬佢地

冇人有興趣研究佢哋乜基因

比人摸完仲交換電話咩玩法？

唔咪話歧視
但事實證明了一切

社會垃圾

張超雄係賣港賊既仆街
趕撚晒啲南亞狗出香港啦
香港應該有返死型 捉撚晒啲有犯案既南亞狗拎去啪撚晒佢 仲要收返7蚊一粒子彈

賤種基因

香港難民營之父
為弱勢發聲

用下體諗野

蝻狗

南亞人係咪控制唔到自己嘅性欲

南亞有人

蝻蠻入侵

唔推唔係人

搞到人心惶惶 成街都係蝻

人細鬼大

有次係火車站月台見到有個蝻
佢即刻金睛火眼咁望住我
由腳指望到上頭頂
我即刻行遠d等火車 (第9卡行到去6)
跟住架車開車之後我見到佢又行左過黎
之後行左去頭等就冇再跟
條友痴撚線架
自此之後見到蝻我會有咁遠行咁遠
估唔到中午12點搭火車都會咁 想像唔到夜晚會點
佢地真係好恐怖

屌你老母臭閪，祝難民之父死全家
個弱智女比蝻亞人日日輪姦

屌

燒完就死，益左佢地

同連登仔一樣

但係連登仔唔會真係做

蝻亞狗滅族就岩！

見到難民之父印左張超雄個樣上去

紅磡/土瓜灣有蝗已經夠煩
依家仲有蝻